---
title: Shinkenjuku (2021 - 2023)
date: '2021-11-26'
tags: ["PT.Logique Digital Indonesia"]
draft: false
summary: 'Shinkenjuku  tidak hanya fokus pada kemampuan menghitung tapi juga mengembangkan kemampuan berpikir anak dengan cara memancing rasa ingin tahu dan memberikan motivasi supaya tertarik untuk belajar dan mencintai matematika.'
tech_db: 'MySQL'
tech_server_env: 'AWS Virtual Cloud Server'
tech_fe: 'Material UI, CSS-Module, NextJS'
tech_be: 'Lumen, etc'
contributor: 'BE Team:Andre-Bhas. FE Team: Tommy, Abdoel'
client_customer: 'Shinkenjuku (https://shinkenjuku.co.id)'
---

# Shinkenjuku
Shinkenjuku adalah project yang lebih dahulu di develop sebelum Benesse LTT, project ini terus berjalan dengan system maintenance TOP Up pertahun

### My Tasks :
+ `feat`: Mengintegrasikan APIs yang di sediakan oleh tim Backend dengan dokumentasi di Postman 
+ `feat`: Implementasi UI Figma
+ `fix`: Bugs in existing code 
+ `refactor`: Revamp atau slice UI dengan desain UI & prototype Figma terbaru dari tim Designer

